LOL扑頭仔勁唔勁

用客家人打

時間人都ok 有aoe 暈 招大又可以回血

環保佬勁d

草蜢仔屌打

潮州仔counter

死神勁

斬斬佬勁啲

咁時間佬呢？

光頭佬屌打

識parry就唔難打